有無日本集運推介？

如題 想係樂天買隻公仔 有無介紹？
之前用過巴打集運 日本線真係

用過樂郵

轉運四方

用呢條link註冊仲會有5張20蚊現金券，無使用限制